[多圖] 有無人覺得JW副偈好掂?

雖然無長腿 但腳形靚 仲要因為矮所以成日都著高踭鞋
細細粒 有肉地
最岩抱起黎屌

你老母副偈仲掂呀

肥西

伯母技術真係好.jpg

咁都肥? 你平時屌開排骨?

救樓主老母
係幾大波下

食肥媽煮既野食到咁

把聲

yes
囉
雖然唔長。但對腳幾白滑，又有d肉

15Xcm

補圖

小腿腳型唔靚

呢d細細粒有肉地先好屌呀

借問聲肉係邊

JW 分別 stand for 咩？

個樣成個Michael Jackson咁

Jack wills

屌你老母
一模一樣嘅

Juice wet

Janice Wai

個樣好似好老咁

Juicy West

john wall

john wick

Jacqueline Wong

Jable woman

Fisherman Lok

D 留言去到你手上點都柒左

你望下個pat幾撚翹 個形 十個港女都唔知有無五個有
呢啲要squat先出到黎

廟細燈籠大
屌呀！

Michael

中菲mix 來

Jesper Wecksell

我分唔到佢同孝淵

硬係覺得佢似年輕肥媽

升球大塾

見過真人
又矮又肥

咁撚樣都冇肉？ 你係毒撚定屌開欣宜？

呢啲身材真心正'

唔肥 不過矮

我都覺

龍舟掛鼓啦屌

屌 講起又有啲似

仆街中伏
救樓主老母

屌原來樓上貼左

csgo jw

樣唔掂

原來唔只我覺得

唔覺

屌撚到佢唱矛盾一生

老左應該肥媽咁樣

講緊JW 你放JM上黎做乜

矛盾只因深愛著

好撚短

個樣

個pat就ok嘅 其他就

個樣
你屌埋我果份

樓主老母好性感好多人call

我屌

矮 煙產

唔覺得女仔要好高
15x都唔緊要 瘦 有線條 樣ok 都已經好正

樓主副偈都好掂，Toby

lm

Wiki ok

吊腳

係又係騎牛搵馬，騎馬搵龍既臭雞！

我副偈都唔錯

冇想像中噤肥
利申前日見過真人

咁都叫肥

唔錯

賓妹身形，個樣又唔掂

好奇怪個身型

見過真人...比例好奇怪. 好似侏儒...
利申：覺得JW唯一缺點就係身型

樣都唔得啦下話

我覺得ok...

AWP God

Johnny Walker

下

連登仔真係好低質 邊撚度似呀 為撐而撐

😛😛😛

衰係個鼻度
陰公

又矮又柒，把聲仲鬼鏈咁

腳型唔靚啵

佢唔化妝好似好d
係咪唔識化

腳身比例問題，正常人係六比四，七比三
佢就五比五，所以無美感

法官大人